連登已死

變左女權 政治 反歧視集中地

唔覺, 擺條J上黎

樓主一定係毒撚 狗公 仇女 冇女 五毛 PR 狗

Block左好耐

大家唔好推

拉

死左又上嚟？

死咗好撚耐

連登女權....唔覺

啱呀，又一地方俾女權攻陷

越黎越多紅字絲，不斷宣揚女權個一套
男人又拿唔定個信念，咁易信左

越黎越多男人加入女權陣營，玩完